未乾嘅大麻花係咪唔會有迷幻成分

點解一定要整到佢乾晒先食？

其實如果就咁聞大麻花會唔會都有反應？

要燒先有用

哦 我以為就咁吸到個d粉就會high

cocaine咩

thc-a 要高溫先activate到